日本人今日再度發起大遊行支持特朗普繼續連任總統

繼台灣前幾日的挺侵大遊行之後，連日本人都發起遊行支持侵侵

左膠不敢面對

輸就係輸😂

香港人個名未俾大家玩完
日本人個名首先玩完

大規模選舉舞弊

民主黨要入獄

連登左膠會扮睇唔到
佢地會繼續話全世界只係得連登仔盲目撐侵，其他國家都係撐拜登

拜登，民主黨
你地不知羞恥

如果咁明顯既選舉舞弊都可以照俾拜登上台
法院都唔理
咁我想問美國係咪唔再係民主國家啦

香港居然無, 係撐trump就整番個just a flu 無口罩遊行日.

日推個個日本人都話拜登如果真係上台即係等於美國民主已死
你去5ch話自己支持拜登，即刻俾日本班宅男毒舌屌柒你

有邊個美國總統如此受人歡迎過？
Only Trump

好可惜大部分日本人都係日豬

之前就見過呢條臭G文, 但唔記得佢個名
呢D 偽民主真獨裁既下三流賤貨要成日拎出黎spin

push

係咪 del 咗 post ?

推番上去先

共和川普缺一不可，缺一不可

第3幕係Hong Kong

Trump Trump : 一一在心中

原來日本人都會遊行